<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_content">ProgressArchiver95 v0.5.0\n\nKredit:\n    Kreator utama: Luihum#1287\n    Logo: SamCool939\n    Penguji coba: Lol Guy (Android 10)\n    Ucapan terima kasih khusus: Christian230102\n    Penerjemah:\n    Portugis (Brazil) - Luihum\n    Indonesia - SamCool939\n    \nCara menggunakan:\nCukup pilih APK yang ingin Anda arsipkan dan klik tombol Arsipkan.\nDaftar dari ABI dan DPI yang ditemukan dalam perangkat anda sudah tersedia.\nVersi terarsipkan anda disimpan secara internal dan dibuat tersedia melalui tampilan SAF standar, jadi semua perangkat yang menggunakan SAF akan mendukung ProgressArchiver95.\nSAF (Storage Access Framework, framework akses penyimpanan) digunakan oleh banyak aplikasi untuk memilih file, seperti Discord, Chrome, Termux, Firefox, dan aplikasi bawaan Files.\nJika anda tidak bisa melihatnya, maka aplikasi yang anda gunakan saat ini If you don\'t see it, the apps are dapat di-debug, jadi anda bisa menggunakan ADB untuk mengekstrak file ke penyimpanan internal. Hubungi saya (Luihum#1287) untuk mendapaktan petunjuk lebih lanjut. \nMode pengarsipan lawas hanya akan mengekstrak base.apk, dan tidak termasuk ABI. Hal ini diperuntukan untuk versi sebelum 0.50 sebelum skema APK terpisah.\n\nApakah itu APK terpecah?\nRSaat ini, Google telah mengubah cara aplikasi Android didistribusikan dan dipasang. Sebelumnya, segalanya: kode, aset, aset yang dioptimalkan, instruksi tingkat rendah untuk CPU, terjemahan, dll berada dalam satu file yang sama, yang disebut sebagai \"APK gemuk\". \nDan seperti namanya, APK gemuk sangatlah besar, dengan kode-kode dan aset yang tidak dibutuhkan sama sekali untuk perangkat tertentu. Ini menimbulkan masalah dengan meningkatnya ukuran aplikasi, terutama game, yang ukurannya sudah besar, ditambah lagi dengan data yang tidak diperlukan.\nUntuk memperbaiki masalah ini, Google mengembangkan sistem APK terpecah: para pengembang mengirimkan sebuah bundel dengan semua APK ke Play Store, dan klien Play Store akan mengunduhnya dan hanya membongkar file yang dibutuhkan saja. Sisanya akan dibuang.\nSekarang, setiap aplikasi terpecah menjadi beberapa varian APK terpecah:\n- base.apk, mengandung kode bersama, aset, data, dan segalanya; file terbesar dari ketiga bagian ini, untuk Progressbar95 sendiri bahkan bisa mencapai lebih dari 90MB;\n- ABI: split_config.armeabi_v7a.apk, split_config.arm64_v8a.apk, split_config.x86_64.apk dan split_config.x86.apk. Semuanya mengandung instruksi tingkat rendah untuk CPU. Masing-masing, ARMv7 (di sebagian besar ponsel lawas), ARMv8 (di ponsel baru, 64-bit), x86_64 (kebanyakan di komputer) and x86 (32-bit, dalam CPU lawas). Progressbar95 tidak mendukung x86, tapi untuk jaga-jaga ProgressArchiver95 mendukungnya. Beberapa ponsel mungkin saja memiliki ABI lebih dari satu.\n- DPI: ldpi, mdpi, hdpi, xhdpi, xxhdpi, xxxhdpi, nodpi dan tvdpi. Ini berisi aset yang dioptimalkan untuk berbagai resolusi layar. Tidak seperti ABI, mereka tidak sepenuhnya diperlukan, tetapi game akan terlihat lebih bagus di beberapa layar dengan file DPI yang benar.\n- Yang paling terakhir, APK bahasa. Ada banyak jenisnya: en, pt, it, es, ch, jp, ru... Tapi tujuannya masih belum diketahui.\nPermainan ini tidak akan bisa dipasang jika ABI yang diperlukan tidak ditemukan, atau jika base.apk tidak ditemukan. Karena cara kerja ABI, beberapa versi game mungkin tidak berfungsi di semua perangkat.\nIni merusak aplikasi ekstraksi APK tradisional, yang dirancang dengan mempertimbangkan APK gemuk. Jadi saya membuat ProgressArchiver95, sebuah alat yang didesain untuk mengarsipkan Progressbar95 dengan lebih mudah.\n\n</string>
    <string name="about">Tentang</string>
    <string name="unknown">Tidak diketahui</string>
    <string name="old_archive_mode_started">Mode pengarsipan lawas dimulai</string>
    <string name="old_archive_mode">Mode pengarsipan lawas</string>
    <string name="version_label">Versi </string>
    <string name="no_abis_found">ABI tidak ditemukan. Silahkan mencoba mode pengarsipan lawas.</string>
    <string name="files_found_at">Temukan file game\n(ketuk untuk melihat jalur)</string>
    <string name="searching_label">Mencari...</string>
    <string name="archive_button_text">ARSIPKAN</string>
    <string name="copy_dpis">Salin DPI</string>
    <string name="copy_base">Salin base.apk</string>
    <string name="pb95_not_found">Progressbar95 tidak ditemukan...</string>
    <string name="copy_lang">Salin bahasa</string>
    <string name="langs_found">Bahasa:</string>
</resources>
